之前話要個市跌比佢上車既人去左邊？

快d上車
最後上車機會

上咗車
不過部車仲係入緊後波

分批上緊 但跌太少
sp500先高位跌5%

TQQQ夠平
跌成20幾蚊

納指風眼呢個時候搏唔過
就算要博，要分5注慢慢入

跌啦
d人入貨未

睇定啲先 感覺有排都未到底

唔跌返90%點入場呀 跌果少少

跌夠99.99%啦

全部0.01蚊就入得最舒服

分批入緊

最後加倉機會

已上靈車

跌就叫睇定d先，升喊住話跌d比佢即入都痴撚線

靈車都係車

笑死
跌90％ 班死曱甴仲敢入？
Futu , eh 跌到西咁咪一樣唔敢入

支那狗又負皮我

全蒼派弟子，全部歸隱了

琴晚要買既已經買左，要溝既已經溝晒
大市你可以升返喇